各位寵物台巴絲打求救，我隻松鼠

近排屋企有新成員，就係松鼠狗b啦
但係佢一入屋幾日，去便便唔鍾意走去平地，淨係走去啲高嘅地方 結果我張床就首當其衝受害
將有佢便便嘅床單布擺係角落，佢都唔會跟去個位便便
點算

你係邊個

點解有2個負皮